我自從跟咗佢哋心水 就開始過著富裕嘅生活了

咪話我唔益你哋知點買啦

快

阿根廷要出線了

大師對家 長賭必勝

原來大師係球王fans

沉大師可唔可以燈亞軍廷啊

阿根廷有救啦

Lm

秘魯一關已過

All in 阿根廷了 等收錢

屌你,真係可以一個都唔中

邊到可以睇佢地心水？

笑撚死

當中以沈大師戰績最為彪炳
而其他參賽者亦緊隨其後

沉大師連波都撈埋

笑死

開始侵蝕香港整個經濟體系

買左1億阿根廷

沉大師幾時講埋馬

屌你屎忽呀大c
燈撚死左啦仆街
襯地臨啦屌

個名 盧卡股

股又好波又好馬又好
總之買師父對家一定無死

另類準確
有個得兩次中
買對家差唔多9成win

屌原來就係大師
果然天機不可洩漏

反正我就信了